葡萄牙今日起進入緊急狀態 多個城市實施宵禁

葡萄牙的新型肺炎疫情惡化，全國星期一起進入為期15日的緊急狀態，總理科斯塔又宣布，同日起在包括首都里斯本及波圖在內的121個城市或地區，實施宵禁。

宵禁令在每日「晚11朝6」生效，民眾未來兩個星期六及星期日，不可以在下午1時至翌日早上5時離開住所。

當局會在商場、服務機構、地鐵站等公共場所入口強制民眾量體溫，並加派人手進行篩查及跟蹤工作。

其實而家好多國家應該都谷住道氣

想屌鳩中共好耐